吹水群收人 快啲加

聚集一班貪玩又要扮工既巴絲

定期會有群聚、酒局等等

填完下面份表，就好快有人加你架啦

push

係咪又係果D先同你做FD,之後推介你買倫敦金/保險/高風險投資/健身會籍

群主係普通打工撚
嚴打推銷

多唔多靚女

愈黎愈多架啦

今晚收齊表就會加人

留名

LM

唔可以

直接有link 啦

唔係打緊工可以入?

當然可以